邊個想起大台就報警

話佢煽惑暴動所有嘢推晒落佢度
你自己搵個施力點比對家，冇人報警都遲早向你落手
咁想帶領群眾你自己食撚晒佢
泛民起又好、左膠起又係、連登起又好
想起大台就

自推

咪撚再覆 完

推推推

幫推

有正經post唔去講，個個係咁開大台post，食撚屎啦

推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推

支持 篤到佢坐監

隊撚到佢仆街
想起大台者唔好忘記戴妖仲坐緊

又得喎

班仆街一齊落地獄

報警拉鳩劉細良同老燒先放工去報案

唔好再開大台PoST ok?

有大台咪拆大台囉

岩呀
有人想起大台，共匪想賴大台
咁拉曬起大台果班煽惑暴動未得

世姪，而家d𡃁仔好撚醒架，你咁樣帶唔到風向架

返去同藍絲gp share呢班人得佢地唔得閒搞鳩義士
再推埋呢班陷家產坐監

邊個起大台邊個落地獄！落地獄！落地獄！

Share 比福建幫

大台po一律用不推文回覆唔該

已經好撚多大台post, 集中討論文宣同行動啦